港島邊度多警察行必？

最近有舖癮好想比人查身分證
可以去邊

除衫即可

最近已經扮到私私縮縮但都唔過黎查我

扮哂好驚咁掉頭走就一定check

我都好想知邊度多警察 好想等佢哋查我身份證嘅時候寸下佢哋

問題係我宜家好似想見警察都無
已經晚晚落樓行

寸下佢地毅進仔

毅進仔

係軍器廠街大叫聲真主萬歲就得

玩咁大比人塔都似啦

我覺得呢個係最好既方法

中環、銅鑼灣，

犯法不了

天后都幾多下
得閒搭車去

老蘭當住牙蛇面問d女人how much

你小心一陣俾人玩返轉頭
帶返去再塞包嘢入你袋

驚 都係唔好咁串好
但始終想比人查身分證

咁係博拉
唔係博查證

忽然間喺街跑
但又唔好令佢覺得你喺佢面前跑

港外線碼頭

尋日法輪功遊行, 大撚把差佬